有無人做過富士施樂 (Fuji Xerox)嘅sales?

如題

工時係咪9-6?
聽講要跑數，會唔會好難達到target？
同埋係咪一定要出去同客應酬？

係
利申：以前係你地d客

我未係入面做阿，有offer 咋
係嘅意思，係指一定要應酬啲客？定以上皆是？

賣 printing solution?

應該係要sell 客印野，好似仲要同客sell下啲printer 嘅function。

應該係sell 機 唔會淨係sell 客印野掛

同意阿，我見份job requirements 都有提

推！

sell 機，sell printer quota 例如：彩色紙幾錢張，黑白又幾錢張。
通常一個plan都係綁三，四年。去到差唔多要續約個陣就r個客繼續續約，換新機咁囉。
咁每間office都要用影印機既，但長遠黎睇就好難講

利申：前客仔

做緊供應商

唔該哂ching

太古總部？以我所知xerox乜柒資源都差唔多畀sales先

係阿，太古阿

咁嗰時啲sales係咪會成日搵你食飯同r水吹？

師兄先前做過？

你係賣printer,copier定solution?

做過富士施樂 (Fuji Xerox) 兩年，你問我答

想問下咩叫solutions

唔該哂巴打先
我都睇過，不過入面討論嘅職位好散。

搭單講句
發夢見到呢間野賣嘅IT solution 完全唔得
賣果陣又話點樣自動化幾巴閉
俾左大舊budget
原來係件爛嘢
Project team d 人又卸責
投訴要退單 個project team head又諸多阻攔
後尾連影印機都轉埋過另外d公司

你唔係做開呢行？
佢地有三種業務
1.賣printer,一隻隻printer賣，客戶係IT,不過通常經reseller賣
2. 賣copier，客戶係admin,抄錶模式
3.賣IT solution,即係唔淨止賣自己product,賣total solution

我先前做嗰啲係接客落order印野咋

1.咩叫抄錶模式
2. Total solution 係咩意思？googled左都唔太明

六七年前聽之前係入邊做的同事講，人工係唔錯,比同行如 Canon, KM高，但係唔適合有家室嘅人做，因為佢哋tip management 好Cher捽數捽到爆，sales 同事9am到6pm唔可以喺公司出現，全世界出街見客，到夜晚八點返公司開Daily meeting, 一路捽到大約12-1點可以收工

我都中過伏
project 爛尾唔退錢
俾上司捉左去照肺
揹左隻鑊
最後連份工都冇埋

以上都係夢中既事

垃圾Sales, 傾plan時乜撚都話做到，到簽時睇terms唔撚見晒

講明每張幾錢，價錢freeze 幾年，一個屈尾十就鬼鼠寄封信嚟話加價...

條高佬Oliver面皮厚撚過西，無恥，死不認錯，仆街啦你

Copier Sales同保險狗冇乜分別

即係你冇IT Background,咁你應該做printing solution sales

底薪幾多

你咁講應該就係啦
唔該哂你巴打

好似14-15k

保險佬冇佢咁仆街... 條撚屌啲嘢講過唔算數，保險佬最多耍走唔提當冇mention

巴打咁慘

都ok, 巴打可以試下

咁有無預過啲仆街printing solution sales

仲有件好似叫咩German
成日以為自己係德國人
做就咩都唔得

thanks ching!

Copier sales係好chur,因為根本冇咩好sell 間間都係咁架啦，所以成日靠呃呃𠱁𠱁去開單

老老實實 佢d野已經好過某外國大品牌
你都未用過某個外國大品牌 用到全公司都屌

師兄好似有啲認識，係咪做過哩行？
咁printing solutions sales係咪好啲？
做唔做得過？

產品本身唔講喇
d support service差到不得了
下下要搵個最大粒去問
先肯做野fix bug

Solution 可能係既
不過間間ict sell solution 都係咁上下貨仔
唔洗太大期望

未做過咪試下囉

唔該哂你先

做咗2年幾
啲機係咁多間裡面來講算幾好嘅
Solution就有聽過佢係好多鑊

你都係做printer嗰邊？

呢間行內臭朵係人都知

間間都係仆街
不用分這麼仔細

做過

但得罪問下樓主你係第一份sales工定第一次做solution sales？solution係乜都問得出

比個忠告就係如果做就試下自己諗多d可以點做 諗唔掂先好問上司/同事